封站

有冇葵芳人問下點解唔封元朗站？
問下點解唔封太古站？
問下點搭車去葵芳？
問下有冇接駁巴士？
問下畀多咗既交通費係唔係MTR賠？
問下幾時會解封？

P.S. 建議唔好去葵芳站問

推

推推

推推推

推推推推

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推